###booleanExpression(boolean a, boolean b, boolean c, boolean d)
Реализуйте метод, возвращающий true, если среди четырех его аргументов ровно два истинны (любые). Во всех остальных случаях метод должен возвращать false.

Воспользуйтесь шаблоном кода, который предлагает система. Ввод-вывод будет сделан за вас. Вам надо только проанализировать переданные в метод booleanExpression значения (a, b, c, d) и вернуть результат. Попробуйте составить формулу с использованием булевых операторов. Если не получается, вернитесь к этому заданию после просмотра степов про условные операторы и циклы.

###leapYearCount(int year)
В Григорианском календаре год является високосным в двух случаях: либо он кратен 4, но при этом не кратен 100, либо кратен 400.

Реализуйте метод, вычисляющий количество високосных лет с начала нашей эры (первого года) до заданного года включительно. На самом деле Григорианский календарь был введен значительно позже, но здесь для упрощения мы распространяем его действие на всю нашу эру.

###doubleExpression(double a, double b, double c)
Реализуйте метод, возвращающий ответ на вопрос: правда ли, что a + b = c?
Допустимая погрешность – 0.0001 (1E-4)

Можно использовать класс Math и его методы.



